3888 金山軟件 － 食雞概念股

有無睇開金山既巴打？

//有差不多七成收入來自遊戲既金山軟件，隨住將曾經既附屬公司獵豹移動變成純粹既投資對象，可以預期金山將會積極尋找下一個業務既倚重點。//

QQ 淨係炒吃雞單新聞已經升左10個，升幅已經大過成間3888，如果真係俾金山跑出就不得了

憑咩食雞？
game一嬲都係一家贏哂，金山點追

宜家買入都唔值博...$18橫行咁耐又唔博宜家炒消息跟真係...

巴打睇開咩game 股？